而家邊度做肺炎檢測可靠?

公司要求要做檢測
但政府診所會拎樣本去大陸背景嘅化驗所驗 唔太信得過
究竟而家有咩私家化驗所又平又快可以拎到結果?

都想知 如果將來出國要驗想知去邊驗好